可唔可以唔好再著黑衫？

當初著黑衫原意為左大家團結象徵方便認人，但黎到今日著黑衫間接賣左勇武義士佢地行得前，當快閃既時候警犬就好易認見黑就打/拉。
所以有見及此不如人人著便服。

好處1:
草木皆兵 警犬分唔到邊d示威邊d行街。

好處2:
容易逃生 一般示威者只要除口罩走入商場或人多地方警犬跟本分唔到佢鳩捉人就會達到我好處3既效果

好處3:
輿論壓力 當真.示威者/行街人士真係比狗打就可以扮無辜受害引起更多市民同理心，令淺藍轉向。

希望大家可以參考我意見幫到大家更加做到Be water既效果。謝謝

推

Blackbloc保護人呀

當人人著唔同色狗就唔可以靠色認人，咁義士到時著咩都得啦

唔著黑衫 有口罩 眼罩咪一樣知你係示威者
黑衫原意就係保護所有人

但黑色衫吸熱

可唔可以用下腦先開post..

大後方路人都黑衫就保護到前線

blackblock 原意係保護前線唔被trackdown.

散水時, 建議換返其他色, 廢事俾黑社會捉落單

講左兩個月 都仲有人怕熱而唔要黑衫

用下腦先開Post，唔該
你想叫人賣勇武派?
屌你老母人頭豬閪腦
講撚到口臭全黑，走換衫

三毛係咪支共叫你認人好難
叫人轉晒唔同衫易認?

唉，你老母真係生少個腦俾你
唔撚係一式一樣到時仲易搵人囉
屌你老母收收皮先

ON9 ， 之前已經講過係保護前線

著黑衫原意係團結咩
一直以為係為左難認人

支持一國兩制
實行真雙普選

狗捉人係講特徵，跟住成班目標同一個
大家愈少特徵愈好

狗A：捉黑衫果個
狗B：全部黑衫wo

咁佢地點都會腦hand機

一日淨係得夜晚既原來

我恨你

呢個係初衷！

你覺得著街坊裝D警犬就會唔打?

我愛你 巴打搞基？

狗冇人性

我披埋國旗都仲得

其實大家講緊兩種手段
著黑色衫可以保護比狗鎖定左既義士，不過成個示威群體都好易認到，物資組，後排同搭地鐵既都容易比狗逗。
著街坊裝就所有示威者隱形，不過比人鎖定既義士就易比人秋後算帳。
我個人就覺得全部人都帶兩件衫，街坊裝係比較安全，快閃個啲可能岩用。
不過大遊行著同色衫，個畫面就震撼好多。

唔係今日仲講緊呢個問題啊嘛，今日先加入？

隔一陣又出一次呢種po 講到口臭

打你老母咩

on99

認唔到人係最重要

應該倒返轉，平時出街、唔係示威都着黑色

係可以認，重要好易認
企得越前線就越易認

你全部人著黑衫 點會賣左前線
你地後面紅橙黃綠 前線就實比人認到啦
你宜加咁多黑社會出黎 有藍有白
我地一定要統一服飾先可以認到自己友 亦代表我地團結

周經文?月經文?

樓豬好蠢

樓主收皮 和理非都應該著黑衫保護人

正是 試過好多次

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

黑色係一份肯承擔既責任

樓主五毛
引戰之後就無咗影

好撚蠢既樓豬

一張圖解釋點解要著黑衫或統一衣著

狗：前面黑衫黑褲黑鞋嘅人請你停止衝擊！
其他狗：黑人問號？？？

你覺得全黑無用？我覺得好撚有用喎！

你真係白痴 唔好再抝啦

屌你老母講撚咗兩個月，都仲有傻閪叫人唔好黑衫
你自己搵下有幾多個post啦

對家要搞你嘅 無論你著唔著黑衫都搞到你架啦

唔可以

講左好耐 blackbloc係要黎保護所有人

散熱都快

你個名真係幾啱你

上個月已經有人開過類似post比人屌到塌皮

而且心理學上有樣野叫「責任分散」(diffusion of responsibility)

差佬全部著制服同戴豬嘴除咗實際用途之外

亦都係想避免佢地單獨比市民認出

從而減低佢地心理壓力

睇live見到

差佬會開咪叫指定嘅人去施壓

例如：「食緊煙果個你唔好再挑釁」

如果冇blackbloc

差佬可以更specific 去指向前綫

每個人獨立承受嘅壓力會更大

「食煙果個」會變成：「紅衫藍短褲果個」

成兩個月都仲有呢啲on9 post上熱門

其實 帶多套去換就得

你咪on9呀

Sorry日日黑衫

鬼，想到時黑警打錯人有藉口。唔好再推

而家個情況咁沉重 有野笑下都好既

兩樣都有

一陣著淺色衫比人認錯親中咪仲大檸樂

都係個句 走個陣盡量換衫 或者加件外套

警犬開post？一係瞓撚咗兩個月

黑扑保護示威者，個個花呢花碌一睇就知你走左去邊啦

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

不如調轉
大家可唔可以一起著黑衫？

佢有就唔會開個咁嘅PO啦

講過幾多次Blackbloc
Blackbloc
Blackbloc
Blackbloc
Blackbloc
屌你老母

真架 我無知 原諒小弟 巴打最多免費送你1q

用下個腦再開po 啦

大埔 madam鵰咪係咁囉
佢望到藍色遮、灰色褲
就話呢個/嗰個要唔甩 要拉
同我雕住佢

(我覺得叫人唔好影相都可以咁:
(藍色衫長頭髮戴眼鏡嗰位女士
(請你唔好再影)

所以blackbloc同街坊係要適時進退
幫到好多

但係而家啲狗 黑社會見黑衫就又拉又打喎

哇你真係蠢架喎

黑衫係象徵 點解要轉

所以要驚？

街坊行落街都比人打啦，仲講呢個on9問題

驚閪咩
依家都轉涼啦
琴日發夢我直頭著黑色衛衣，係熱係有汗，但都唔辛苦

唔可以 完

岩 對唔住各位

blackblock就係後排唔要你所講既好處黎保護前線

警犬咩衫都打啦

呢個唔係核心問題

樓主都幾撚on9
勸樓主呢啲蠢人以後出少句聲

到而家仲唔知咩叫Black hoc

6/7月先甘 近排有風 唔太差

唔好咁燥 正如對班影相人都唔好一嚟就dllm

吓？
就係著左黑衫
換咗衫先拉唔到
你識唔識架

算啦 樓主應該已經知自己傻豬左
原諒佢啦 同路人一時諗錯
不要再推由佢沉

要做到草木皆兵，唔係唔好著黑衫
而係應該鼓勵更多人著黑衫

善用你地既仇恨同憤怒 用係適當既人同事情上

Blackbloc原意係所有人都能夠冇負擔咁幫助前線隱藏身分
你唔想場運動再著黑衫係因為呢個19政府同黑警將黑衫定義為示威一方 製造白色恐怖！

利申：日日著全黑著咗2個月 屋企衣櫃同老夫子一樣

班狗同黑社會早就亂打人亂拉人
著咩色衫都一撚樣 除非你唔係現場

你唔係扮㗎喎 原來你真係蠢㗎

秋後算帳都比較難
「岩岩條友掟野我見到佢入左21:00呢一班地鐵 佢著黑衫 我地睇返cctv等佢除口罩」
「睇閪咩 個個黑衫」

如果彩色 範圍馬上縮細好多

啲狗拉唔到人咪要吹下風

屌你老母 都全gear 豬咀眼罩長衫長褲 前線用條命搏 你仲講緊黑衫吸熱 平行時空？
你驚熱多啲定tear gas 、槍多啲啊
黑衫可以等黑警冇咀易認死手足嘛 秋後算帳睇片拉人都冇咁易啊智障
不嬲去同走都換衫嫁啦 第一日出嚟咩 玩左個幾月喇

同我mark實一號
全部都係一號,點mark啊？

同我捉黑衫個個
全部都係黑衫，邊個啊？

黑衫有咩問題？

每個人都應該自己保護自己
前線可能會有鬼推黑衫出去

又拎返出黎講 唔著黑色點保護大家
有啲傻既著勁易分辨果啲3點算

民意就係我地依邊 但大家可唔可以醒少少

每個人都唔同衫
對方太容易分辨

樓主係鬼

全部黑先難搵 屌你推義士落火坑

真係要隱藏就識冇閉露位換衫

就黎變日經post

之所以黑狗社會專打黑衫人 就係因為認唔到佢地 想秋後都拉唔到 佢唯有用下策打到你地驚 唔敢再著 到時佢地就好易捉番義士 咪撚中計啦屌

幾時香港變到著黑衫就係有問題 要比人標籤?

講左九十幾萬次

和理非平時出街都要全黑

咪草木皆兵囉

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

我俾100個負評你呀！
由六月到宜家都仲未明咩叫black bloc
你食得屎啦！

同尋日地鐵 個女人無撚分別！

下次你同我 全身上下全黑+ 黑口罩呀！

黑色應該係吸熱快散熱慢

屌你老母，我以為坐撚左時光機，

今日係幾號？ 6月8號呀？

講撚左幾個月你都仲問on9問題

吸熱vs坐10年
自己揀

不嬲都係

我嫌而家啲人着得唔夠黑添喎有啲黑衫但褲又唔係黑色，有啲就孭啲款好特別既背囊

屌你老母睇第一句就知唔撚係路
乜撚野黑衫係為左團結呀？
你訓撚左幾耐？
Black bloc呀師傅

腦係一樣好好嘅嘢...
你覺得係學校搵人易啲定係條街搵人易啲
一樣道理唔該你諗下
企前線有個人著hello kitty衫，佢走到車站都一樣俾人搵到
換唔到衫，有cam仲起到你返屋企條路

冇錯
睇到“黑衫原意為左大家團結象徵方便認人”
已經成篇文唔使睇

嘩你咁陰毒 離地到直播都無睇?
人地大大聲開mic講:
"Mark住前面紅色水馬白色衫果個 我要唔甩 一直追住佢 係 係灰色褲黃色頭盔果個"

講到口臭
係咪變咗月經post

Login 黑衫, logout 換衫
有幾難明

樓主低智5毛 唔使理

會唔會係調返轉全民黑衫保護返前線呢？

你點叫啲街坊落街著黑衫

變左物理， 吸熱快，熱能儲得快，所以散熱快
即係有太陽既時候會熱快啲
去番陰啲既地方， 愈多熱能會散得愈快，直至同周圍環境差唔多。。。結論 夜晚前好係好撚熱
btw 辛苦各位前線， 本人支持黑衫， 因為可以保護各位前線

掛五星紅旗上身可防彈

Mark實個1號仔！

唔好
黑衫好緊要

CCTV

發哥都全黑

收撚皮啦

BLACKBLOC

on99

一諗到由夏天打到冬天
冬天可以著多d衫保護
好似仲好

你新嚟架？

我覺得係要帶多套衫
成日係地鐵到成身黑衫黑褲黑口罩
一睇就知你去邊
帶多套走果時換會唔會好d

直接負皮，Black bloc係基本

一係次次集體着唔同色既衫？

唔撚係黑衫都打啦
睇佢地心情架啫
唔關顏色事嘅

全部都係一號!!!!

樓主真係弱智生少咗個腦，克警一模一樣冇number包咗面你認畀我睇先

帶3套衫是常識吧

仲方便啲狗認人添